共產黨：鼓勵市民打疫苗 ＞（病人死左）係佢自己決定打針

想多人打針
最快既方法係派錢/派彩
唔係上網搵打手 叫人打針